[公投] -大家仲參唔參加824機場交通壓力測試?

819壓力測試一推出，機鐵，機管局，popo都即刻高度關注。
新假期蘋果都即刻出埋新聞。
但tg gp懷疑受到popo嘅白色恐怖威脅，接埋。
大家仲會唔會去到?

正評：無懼白色恐怖，照去
負評：不了，阻到暑期旅行團

824呀

原本個集中post冇人推上嚟嘅

tui

去！政府就係鍾意你地遊完行就返屋企
一搞機場先衝出黎

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

push